可憐之人

可憐之人必有可恨之處

識左一個朋友,成日話佢自己點慘點慘

聽佢經歷佢真係自己攞黎雖然結局佢真係幾sad

之後諗返其實大部份人話慘其實都係佢地自己既選擇